中深明菜 定 大島優子？

緊係大島優子！

大奶優子

中深明菜

中森明菜全盛時期, 其他女車尾燈都見唔到

同意

打啱人哋個名先講啦

樓主老母

識貨！

吓？！

好想俾佢瘋狂歧視